馬丁·尼莫拉，《起初他們》。港豬何時清醒

馬丁·尼莫拉，《起初他們》。

「當納粹追殺共產主義者
我保持沉默
——我不是共產主義者

當他們追殺社會民主主義者
我保持沉默
——我不是社會民主主義者

當他們追殺工會成員
我沒站出來說話
——我不是工會成員

當他們追殺猶太人
我保持沉默
——我不是猶太人

當他們要追殺我
再也沒有人為我說話了」

港豬們，請覺醒。